而家每個國家都有核武器

大家都因有同等的實力唔敢開戰，算唔算係火影忍者長門嘅理想世界

同等實力